啱啱屯門稻x 飲茶 發生咗件事 是否正常？

小弟叫咗一碟春卷 嚟到有四條
不過無剪

我善意要求 問可唔可以剪開

個樓面答我

公司規矩 剪開要拎走一條

想請問是否正常？
小弟飲茶經驗欠缺 求高人指點迷津

痴撚線 落雨唔俾炒蛋啲fd?

咩叫善意要求

善意要求

即係有講唔該 態度好 唔係要求/命令式
都知班飲食業辛苦

任剪架喎

即刻叫經理過黎問囉, 驚西咩

ching在屯門邊間？

屌 咁我咪好撚蠢 當時仲信咗佢 屋企人聽到都呆咗

剪要加茶錢，收一條算好人

第一次飲茶

又要驚又要開post，樓主你都係無撚用架啦

正常呀 之前都係咁 個一條春卷當收費

假膠

去酒店d茶樓要收多一碟錢，收一條算抵

4條剪開一半變8條 拎走一條有咩問題

係酒樓咁多個部長你唔問 走黎開post 仲唔正常啦

市中心總站

問咗 經理道歉 話可能個樓面新
剪唔剪都得 要剪個樓面會拎把剪出嚟剪

呢個故事教訓我
以後有咩唔啱要即時出聲！

係拎完先剪啊～！！

我估

收皮啦你名都唔敢講，正傻西

揭尾故黎？

稻香就稻香 稻乜撚野x
上個網都鬼鬼祟祟
現場又唔敢問
樓豬肯定係d怕事毒撚

係

唔淆都唔會上黎問啦樓主條撚樣正廢柴垃圾

係正常
個樓面會即是食一條

屌你 4條點樣一刀剪
隻手擘開唔到咁大
3條就正正常常分到半

佢提你想佢幫你剪就俾佢食一條，你唔想蝕一條就自己剪啦 (好似係)

嗰條係人工

有冇人死?

就算拎走左都係4條變6/7條 有你so啦仲咁多要求

咁都仲有6條吖

佢撚你咋傻仔
你同佢講叫經理黎你睇下佢拎唔拎

聽都未聽過，低能，打去投訴啦，飲過n次都未發生過咁既情況

我平時出街飲茶都會袋定啲春卷當銀紙找數，老一輩傳統來

邊一輩

一來就開佢波啦

比我就叫佢成碟拎走佢

痴撚線 你冇撚野啊 去飲茶叫樓面剪春卷？
你知唔撚知好撚危險架
想當年單野搞到滿城風雨之後
都冇乜樓面肯剪架啦
而定收你一條春卷幫你剪咪算好囉
我上幾年去飲茶都要收我一碟先肯剪
而家d經驗淺d樓面真係唔識死

Over咗喇

左一拳右一拳 我地大家都收一拳啦 而家剪四條都係收番你一條 好抵

上次去飲茶同個樓面嘈左好耐
最後收左我條腸粉

茶樓真係一個盡顯華人濕鳩文化嘅地方
服務態度差 冇收利是唔做野 收tips幫人打尖

邊間咁仆街

以前有啲兄弟唔加x開人全名賴左野 所以加x係帶頭盔保障自己 就算真係俾人告都有渣拿

屌

啱啱先睇到

個樓面懶得入廚房拎較剪唧

正常要比多碟錢，因為多左4條。收返一條算比面你，可能見你善意

點解變咗搞笑post

唔係揭尾故呀

癡撚線有So就要接受架？

唔係咁做 點分拆再上市

無咩好討論
鬼叫你上嚟問而唔係開鳩佢波

唔拎出黎點剪

發生其他人身上就唔正常
發生係你呢種咁撚蛇龜嘅人就好撚正常

是但啦 咪問下黑腳 如果佢都話係咪自己用公筷整開

係 你現實係咪好怕事

佢拎左條咪叫經理黎

今朝試左，叫左碟叉燒膠，我大大聲話「唔洗剪喇！俾多條我啦！」
個呀嬸個樣好唔忿氣，都係要俾多條我

腸粉都係咁，所以去親飲茶都會帶對利的嘅筷子。

抵換

養狗唔可以嫁獸醫

好彩最後有口經理嚟解釋清楚
話個員工新嚟唔熟
道咗個歉

btw 點解愈睇post愈想笑

有個 *

稻x, 好難估邊間，判斷唔到正唔正常

咁都答得出
即刻拍枱屌鳩佢啦
洗撚搵經理咩
剪一剪要收走一條咁撚on9都信係公司規矩

呢個post咁多新香港人，冇人知剪春卷要加錢

原來live緊 即場上黎問

其實自己用筷子夾開條春卷有幾難?
點解係都要人剪

佢話剪完要拎走你一條撚

唔食番條邊有力剪呀

銅鑼灣好似收一條半
低等地區果然平d

正常會即場塞落屎眼

唔一定，有次個樓面話今日剪左好多次
就咁拎走一條掉落地

其實都幾正常 因為佢要出超級無敵較剪腳 可能會整爛一條

個職員會用手即場拎起一條放入佢個口
然後幫你剪開其餘嘅春捲
試過

咁撚小事上嚟開post講 你想點我地點撚樣

痴線

叫4條黎1條

大大聲收佢老母啦

都痴線

你真係新仔 你平時見到剪定左果d係佢剪8次收番黎

個樓面可能要幫d大客keep 起d春卷塞落女明星個閪度

上次叫佢剪四刀，結果成碟冇晒

啲大陸閪專恰傻仔

梗係叫佢經理過黎問清楚係唔係公司規則啦

下次自備膠剪

依d係傳統黎
以前剪春卷要考牌
咁d師傅剪完春卷(仲要係堂剪)要係d客面前食一條 以示安全同確保品質

有d老牌,或者想諗縮數既茶樓就會保留傳統,收你一條春卷

間間都係咁架啦

佢拎你一條 拎去邊

你同佢講 我自己剪你比多條我ok?

低能

你去玩百家樂一百蚊注
連中三口
你會有幾多錢呀

可能佢肚餓，咪送條比佢食
剪春卷要消耗好多卡路里㗎

上次飲茶我又係遇到咁既情況，我二話不說叫佢幫我將成碟剪撚到變絲，之後佢都係拎走一條 抵屌

有無得碎上？

正常